發燒但保安唔比入商場

你老母間診所係商場入面架嘛，又唔撚比人入去

診所依家好似唔收發燒病人

對住佢咳

間間診所都係商場入面咩屌

排街症囉

去醫院啦

請前往各區警署

下點解唔比？發燒犯法咩？

商場咁多入口點阻到你

做保安都唔識走位?

去狗屋啦屌

依家發燒是咪可以call白車

依家啲診所私家醫生一聽你發燒有咳好似見鬼咁款